台灣呢個地方，原住民唔係中國人，第一批定居者唔係，第二批都唔係，最落力現代化既都唔係...點解係中國不可分割既一部分？

同新加坡其實冇分別 遲下新加坡會唔會都變左不可分割？

遲早成個亞洲都係不可分割

不過蒙古同海參威就可以割割割割割

首先，你要定義左咩係中國咩係中國人先
ie
中國=中國人民共和國？
中國人=中國人民共和國永久居民？

千祈唔好好似被中共洗腦既白痴一樣，將華人同中國人劃上等號

啱 呢個Logic其實同歷史一樣
隋朝人係咪中國人？
唐朝人又係咪中國人？
原本隋朝嘅人到咗漢朝嘅時候會唔會突然話自己唔係中國人？

屌隋後過漢架

7咗 歷史野還返晒比老師
不過我嘅意思都係 中國 只不過係講緊住嘅地方
同政權本來就冇必要掛鉤

乜仲有人唔識背中史書果篇野架咩，好順口架喎

三皇五帝夏商周，春秋戰國亂悠悠。
秦漢三國傳兩晉，南朝北朝是對頭。
隋唐五代北南宋，元明清後帝王休。

我以前學簡化版
唐虞夏商周 春秋戰國秦
兩漢三國晉 晉又南北分
隋唐五代宋 元明清及民

我原本想講唐朝 唔知點解打錯晒 都係早d瞓算

的確無關係
只係有個藉口可以侵佔呢片土地
件事就係咁簡單

其實中國話係就係

再嘈就出解放軍

唔通真係和平既獅子呀？

中國五千年來都係侵略者

成個宇宙都係先啱

全球都不可分割

可以唔打杖就食盡港澳台